我終於明白咩係愛

三年前，大家都仲係中學生
我好幸運識佐一個女仔
個時我中五 佢中三
當時我覺得佢好靚
所以就追佢 跟住就一齊

佢係一個好好既魔羯座女仔
我地兩個都係初戀
佢無條件去付出 去照顧我 包容我
唔識去鬧交 唔開心只係收埋喊
純粹只係想我可以陪佢身邊就得
個時我地好幸福 好浪漫
都令到唔少人好羨慕

上到大學，返佐工
我開始接觸到唔同既野
自問自己爛蒲，個陣唔識同女仔有避忌
到最後試過誤以為鍾意佐第二個
個刻佢問我 你仲愛唔愛我
我答愛 但最後過多幾個月都分佐手
佢有求過我 但我都好決絕拒絕
幾個月之後，佢識佐個新男朋友 就一齊佐 long d

分佐手之後，我都未算放得低
只係開始佐我想要個個自由生活
我都因為學業繁忙 所以暫時將呢段感情收埋佐
亦都迫自己唔好後悔
但去到12月比朋友鬧醒完先發現 原來自己仲好鍾意佢
但個陣我搵返佢 佢同我講所有野都過佐去 而家都有男朋友 叫我唔好去煩佢 亦都block晒我所有野

我好想挽留返佢 於是就整佐好多野比佢
我知我初初有煩到佢 但之後都唔敢搵佢
前幾日1000日我送佐個ig比佢
入面po返晒我同佢所有相 每張相都寫返個日既回憶
雖然唔係啲咩野 但每張相我都喊住辛苦住咁打
因為我知呢啲已經係過去
我知我仆街 後悔已經太遲
但只係希望佢可以睇到
但最後佢睇都無睇 仲block埋
個下先知道自己已經一啲機會都無

我去佐搵佢 佢亦都好決絕同我講
佢話唔會食回頭草 本身我地兩個價值觀已經唔同
分佐手之後佢好開心 佢都只係用佐一日時間就忘記到我
叫我點解唔搵過第二個
最後佢同我講佐句係 再見 唔係 唔好再見

呢幾個月我喊佐好耐 頹佐好耐
我知我同佢已經無可能
但我真係好愛佢
就算好多朋友都叫我放棄
我都好on9咁決定等
因為我知道 我以前係好仆街
佢傷害佐佢好深 佢憎我唔理我好正常
但就算無機會都好 我都唔介意去等
我唔係想用等去證明我有幾愛佢
見佢個日佢講啲野係好痛 好辛苦
我個陣都比唔到反應
但我而家好想答返佢
以前我地價值觀可能唔同
而家我唔介意無晒所有野
我剩係想佢開心 快樂
我可以係佢身邊陪住佢 永遠照顧住佢
我唔搵第二個
因為我已經搵到我最想要 最適合我既人
等佢既日子 我會努力讀書 搵錢 實現自己夢想
我好希望有一日佢會見到
我已經唔係以前既我
我會努力去做好
有能力照顧佢 將最好比佢
我會令佢成為最幸福既女人
我真係好愛佢

我只係想要連登仔少少鼓勵

睇到你爛蒲個句 此po已完

自己攞嚟 放過人啦

咪就係

人地都有男朋友啦，你咪再搞人啦

自己攞黎衰

咁唔係叫愛 錯哂

人地有仔就咪撚搞人啦

如果痴痴的等

死偽毒

我知係自己攞黎
但個內疚感已經無辦法再接受下一個女仔

算吧la 你打得出呢段野
就知道你根本唔明白咩係愛

無搞喇

唔識珍惜 過主啦7頭

咪撚再搞人啦 自己拎黎又要做煩膠

抵撚死,垃圾厹返5p啦

有因必有果 對下個好d啦

屌你老母閪 叫春返去搵你阿媽啦渠頭🤔🤔

屌你老母 咪撚搞到佢得唔得?

算吧啦，咁都可以話明白咩係愛，番去好好反省下
自己攞黎衰，就算識後悔都冇人會幫你
有一種愛叫放手

我都想你E加感受 我同你既故事差唔多 我都等左差唔多有四年...

見到你既嘢 同見到以前既我冇咩分別 你鐘意既只不過係過去既回憶 而家既你同佢都已經唔同哂
請你遺憾一世啦

無論點都好 努力去充實自己 雖然佢可能呢世都唔會返黎 但至少你可以對下個乛⼃⼀乛⼁⼀

人地唔係你砌既模型 打爛左用膠水痴唔返

你去死啦撚樣，早死早著

要搵埋通渠佬

就算真係可以一齊番，個女仔心中都會有條刺，你同佢都唔會過得快樂
放過人啦

抵撚死

魔羯座女仔係最好 對另一半好 又專一

抵你死，遇到個好唔珍惜

咪撚搞鳩人啦屌你老母
好撚自私

抵撚死 心都涼哂

ching踢波好勁

比個你。。。個ex
一早睇清你

森林咁大，你一時睇唔開啫
好快有第二個

利申：過來人

睇到巴打咁sad...我真係.....

好心涼 抵你死

男人最愛的通常都是兒時或第一個真正愛過的，無論以後結果怎樣，她都永遠處在心中獨特的位置。而女人，轉個頭就可以把你忘記了。

唔屌你啦。算啦，收手啦。總結經驗，從新出發啦。

不過睇你個樣都係比個公廁飛咗先會黎後悔

屌你老母mk仔扮情聖

上面班撚人咪quote篇文啦，一版睇幾次

咁大嗰人都唔識化嘅
重拾心情愛好下一個啦

唔好懷疑
報應黎

放過人啦

抵死 ，年中都見唔少你呢啲人

收皮啦仆街 咁似我以前條垃圾ex

死開啦電車

就算比你一齊返都會散 你同佢已經唔同晒
仲有 愛係見到佢過得幸福快樂 就已經心足
唔一定係佔有
你咪繼續等囉 只會錯過更多好女仔